[POLY] 住新hall嘅人入黎

有冇絲打一個人住可以同我pair up?
住三人房 兩個rm都唔係好夾

我係正常人黎

抵死